<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--
        Locale name:
        Write the locale name in the locale language, for users that doesn't know english. For example 'Español' instead of 'Spanish'.
        IMPORTANT!: If not translated, the translation will be omitted.
    -->
    <string name="locale">Română</string>
    <!--
        main
    -->
    <string name="txt_info">Această aplicație acționează ca un intermediar atunci când deschizi linkuri URL accesate prin clic. Un dialog cu câteva informații despre link este afișat atunci când alegi această aplicație pentru a-l deschide. Apasă butonul de module de mai jos pentru a verifica și configura toate modulele disponibile.</string>
    <string name="txt_sample">Apasă linkul de mai jos pentru a-l testa:</string>
    <string name="a_modules">Module</string>
    <string name="a_settings">Setări</string>
    <string name="a_about">Despre</string>
    <!--
        about
    -->
    <string name="txt_about">Aplicație creată de %1$s. \n \nContribuții: %2$s. \nTraduceri: %3$s.</string>
    <string name="link_blog">Blogul lui %s</string>
    <string name="link_changelog">Jurnal de modificări</string>
    <string name="link_source">Cod sursă</string>
    <string name="link_privacy">Politica de confidențialitate</string>
    <!--
        modules
    -->
    <string name="txt_conf">Aici sunt prezentate toate modulele disponibile, unde puteți verifica descrierea și setările acestora. De asemenea, puteți să le reordonați, să comutați vizibilitatea titlului și să le activați/dezactivați.</string>
    <string name="toast_cantEnable">Nu se poate activa modulul: %s</string>
    <string name="menu_resetOrder">Resetează ordinea</string>
    <string name="menu_toggleDecorations">Comută toate titlurile</string>
    <string name="desc_up">Mută sus</string>
    <string name="desc_down">Mută jos</string>
    <string name="desc_decorations">Afișează/ascunde titlul</string>
    <string name="desc_enable">Activarea/dezactivarea modulului</string>
    <!--
        settings
    -->
    <string name="txt_openLinks">Deschideți linkuri în această aplicație: De-a lungul anilor, Android a schimbat modul de configurare și diferă de la o versiune la alta. Găsiți mai jos toate setările disponibile pentru dispozitivul dvs., dacă nu se deschid linkuri pe această aplicație încercați-le pe toate.</string>
    <string name="btn_setBrowser">Setează ca browser implicit</string>
    <string name="toast_defaultSet">Aplicația este acum browserul web implicit</string>
    <string name="btn_configureBrowser">Browser web implicit</string>
    <string name="btn_linksSettings">Deschide linkurile acceptate</string>
    <string name="btn_androidSettings">Setările aplicației Android</string>
    <string name="txt_theme">Temă:</string>
    <string name="spin_darkTheme">Întunecat</string>
    <string name="spin_lightTheme">Luminos</string>
    <string name="txt_width">Lățime dialog: \nAtenție! Valorile mici pot ascunde elemente de pe ecran.</string>
    <string name="spin_fullWidth">Completă</string>
    <string name="spin_dynamicWidth">Dinamică</string>
    <string name="txt_locale">Limbă și regiune:</string>
    <string name="txt_animation">Activează animațiile</string>
    <string name="txt_processText">Sincronizează URL-ul cu textul editabil (când aplicația este deschisă prin apăsare lungă pe un câmp de introducere)</string>
    <string name="btn_tutorialSettings">Repetă tutorialul</string>
    <string name="btn_backupRestore">Backup / Restaurare</string>
    <!--
        Backup / Restore
    -->
    <string name="bck_mn_advanced">Afișează opțiunile avansate</string>
    <string name="btn_restore">Restaurare</string>
    <string name="btn_delete">Șterge</string>
    <string name="bkp_description">Alege elementele pentru backup/restaurare.\nLa restaurare, dacă backupul a fost creat fără acestea, cele existente vor fi păstrate.</string>
    <string name="bkp_data">Date: Datele standard ale aplicației. Lucruri precum modulele activate, configurațiile JSON etc. Nu vor include date secrete sau memoria cache.</string>
    <string name="bkp_data_prefs">Preferințe: Date salvate ca preferințe.</string>
    <string name="bkp_data_files">Fișiere: Date salvate ca fișiere.</string>
    <string name="bkp_secrets">Secrete: Date considerate \'secret\', precum cheia API VirusTotal sau jurnalul.</string>
    <string name="bjp_cache">Cache: Date care pot fi descărcate/generate cu ușurință, precum baza de date a gazdelor. Activarea acestei opțiuni poate mări considerabil dimensiunea backupului.</string>
    <string name="bck_restoreDelete">Șterge elementele înainte de restaurare. Reține că este posibil ca preferințele și unele fișiere cu valori implicite să nu existe, deci dezactivarea acestei opțiuni va fuziona elementele existente cu cele din backup în moduri neprevăzute. Dezactivează doar dacă știi ce faci.</string>
    <string name="bck_ignoreNewer">Permite backupuri create cu versiuni mai noi ale aplicației.</string>
    <string name="bck_newer">Anulat. Backupul a fost creat cu o versiune mai nouă a aplicației.</string>
    <string name="bck_chooseFile">Alege fișierul de backup</string>
    <string name="bck_backupOk">Backup creat</string>
    <string name="bck_backupError">Backupul nu a putut fi creat, încearcă să alegi o altă locație pentru fișier.</string>
    <string name="bck_restoreTitle">Restaurare backup</string>
    <string name="bck_restoreMessage">AVERTISMENT! Această acțiune va înlocui elementele selectate cu cele din backup.\nSigur dorești să continui?</string>
    <string name="bck_restoreConfirm">Înlocuiește elementele</string>
    <string name="bck_restoreOk">Copia de rezervă a fost restaurată</string>
    <string name="bck_restoreError">Imposibil de restaurat copia de rezervă. Este un fișier valid?</string>
    <string name="bck_deleteTitle">Șterge elementele</string>
    <string name="bck_deleteMessage">ATENȚIE! Aceasta va șterge toate elementele selectate. \nVrei cu adevărat să continui?</string>
    <string name="bck_deleteConfirm">Șterge elementele</string>
    <string name="bck_deleteOk">Elementele au fost șterse</string>
    <string name="bck_deleteError">Imposibil de șters elementele</string>
    <!--
        tutorial
    -->
    <string name="tutorial">Tutorial</string>
    <string name="txt_tutorial1">Mulțumim pentru descărcarea aplicației! \n \nAcesta este tutorialul, dacă vrei să-l sări, o poți face cu butonul de mai jos. Puteți reveni oricând la acest tutorial din meniul de setări.</string>
    <string name="txt_tutorial2">Aplicația acționează ca un intermediar când deschizi sau partajezi link-uri URL. Odată ce un URL este trimis în aplicație, poți interacționa cu el prin module. După aceea, poți deschide link-ul (în aplicația dorită), să-l partajezi sau să-l copiezi în clipboard.</string>
    <string name="txt_tutorial3">Setează aplicația ca browser web implicit pentru a intercepta URL-urile atunci când sunt deschise. \n(Nu este necesar dacă URL-urile sunt redirecționate folosind funcționalitatea de \"Partajare\".)</string>
    <string name="txt_tutorial4">Modulele reprezintă modul în care aplicația interacționează cu adresele URL. \nFiecare dintre module are o funcție specifică. De obicei, pentru a prezenta informații despre URL-ul, sau permițându-i să fie modificate. \nCitiți despre ele și configurați-le după cum este necesar. \n \nImportant: Toate acțiunile sunt manuale în mod implicit. Aplicația nu va modifica nimic și nici nu se va conecta la Internet decât dacă o permiteți în mod specific, dar unele acțiuni pot fi aplicate automat dacă doriți. \n \nDeschideți lista de module din ecranul principal sau atingând butonul de mai jos.</string>
    <string name="txt_tutorial5">Asta e tot. Iată câteva sfaturi care pot fi utile: \n \nAtunci când o aplicație nu vă oferă o modalitate de a deschide sau de a partaja un URL, dar vă oferă o modalitate de a face celălalt, puteți rezolva problema folosind această aplicație. De asemenea, puteți copia url-ul în clipboard apăsând lung butonul de partajare. \n \nExistă unele URL-uri care scopul său numai este redirecționarea vă la un alt URL- ul. Dacă url-ul final poate fi deschis într-o aplicație, atunci puteți evita deschiderea acestuia într-un browser. \n \nSper că veți găsi aplicația utilă! Și nu ezitați să sugerați caracteristici, să raportați bug-uri sau chiar să propuneți modificări. Găsiți toate linkurile relevante pe ecranul despre.</string>
    <string name="btn_tutorialSkip">Săriți peste tutorial</string>
    <string name="btn_tutorialEnd">Termină tutorial-ul</string>
    <!--
        generic
    -->
    <string name="toast_noApp">Nu se poate deschide aplicația</string>
    <string name="toast_noBrowser">Nu se poate deschide browser-ul web</string>
    <string name="invalid">Invalid</string>
    <string name="save">Salvează</string>
    <string name="reset">Resetare</string>
    <string name="close">Închide</string>
    <string name="clear">Șterge</string>
    <string name="none">Niciunul</string>
    <string name="auto">Automat</string>
    <string name="defaultOn">Activat implicit</string>
    <string name="defaultOff">Dezactivat implicit</string>
    <string name="alwaysOn">Întotdeauna activ</string>
    <string name="alwaysOff">Întotdeauna inactiv</string>
    <string name="hidden">Ascuns</string>
    <string name="share">Partajați</string>
    <string name="canceled">Anulat</string>
    <string name="deviceDefault">Dispozitiv implicit</string>
    <string name="next">Următor</string>
    <string name="back">Înapoi</string>
    <string name="dismiss">Respins</string>
    <string name="noLinks">Niciun link detectat</string>
    <string name="small">Mic</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="big">Mare</string>
    <!--
        json
    -->
    <string name="json_editor">Editor avansat</string>
    <!--
        shortcuts
    -->
    <string name="shortcut_checkClipboard">Verifică adresele URL din clipboard</string>
    <!--
        automations
    -->
    <string name="a_automations">Automatizări</string>
    <string name="auto_desc">Cu ajutorul automatizărilor poți efectua acțiuni ale modulelor pe baza unor declanșatori. Poți configura automatizările aici sau le poți dezactiva pe toate împreună folosind comutatorul de mai jos.</string>
    <string name="auto_enabled">Activează funcția de automatizări</string>
    <string name="auto_error_toast">Afișează un mesaj scurt dacă automatizarea eșuează</string>
    <string name="mPttrn_desc">Acest modul verifică adresa URL cu modele regex care avertizează, sugerează sau aplică înlocuiri. Puteți modifica sau crea propriile modele sau chiar să le utilizați pe cele create de utilizator. \nModelele încorporate includ: \n- Avertizare când conține caractere non-ascii, cum ar fi literele grecești. Acesta poate fi folosit pentru phishing: googĺe.com vs google.com \n- Sugerați înlocuirea „http” cu \'https\' \n- Sugerați înlocuirea Youtube, Reddit sau Twitter cu alternative care să favorizeze confidențialitatea [dezactivate în mod implicit]</string>
    <string name="mPttrn_regexfix">Corectează grupurile opționale de regex (dezactivează dacă regexul nu funcționează corect)</string>
    <string name="mPttrn_userContent">Listă de alte șabloane create de utilizatori utile: %s</string>
    <string name="mPttrn_fix">Aplică</string>
    <string name="mPttrn_fixed">Aplicat - %s</string>
    <string name="mPttrn_ascii">Atenție! S-au găsit caractere non-ASCII.</string>
    <string name="mPttrn_http">Link HTTP. Luați în considerare utilizarea HTTPS.</string>
    <string name="mPttrn_noSchemeHttp">Lipsește schema HTTP.</string>
    <string name="mPttrn_noSchemeHttps">Lipsește schema HTTPS.</string>
    <string name="mPttrn_editor">Aici poți edita sau adăuga un nou șablon. Formatul este: \n-\'encode\': boolean: setat la true pentru a codifica URL-ul înainte de verificarea regexului. \n-\'regex\': string: un regex Java valid cu care URL-ul trebuie să se potrivească, altfel șablonul este omis. \n-\'excludeRegex\': string: dacă este furnizat, un regex Java valid pe care URL-ul nu trebuie să-l potrivească, altfel șablonul este omis. \n-\'replacement\': string|listă: dacă este furnizat, butonul \'fix\' va rula \'url=url.replaceAll(regex, replacement)\'. Dacă este listă, înlocuirea va fi un element aleatoriu din aceasta. \n-\'decode\': boolean: setat la true pentru a decoda URL-ul înlocuit. \n-\'automatic\': boolean: setat la true pentru a aplica automat șablonul. \n-\'enabled\': boolean: setat la false pentru a dezactiva șablonul. \nNotă: dacă editezi șabloanele, noi șabloane încorporate din actualizările aplicației nu vor fi adăugate automat (le poți restaura cu opțiunea de resetare).</string>
    <!-- -->
    <string name="mOpen_name">Deschideți și partajați</string>
    <string name="mOpen_desc">Conține următoarele butoane (de la stânga la dreapta): \n-Butonul Taburi personalizate: comută pentru a activa/dezactiva funcția de taburi personalizate. Când este activată, browserul ar trebui să fie deschis într-un mod „ușor”. \n-Butonul Incognito: Doar pentru Firefox. Comută pentru a activa/dezactiva modul incognito. Când este activat, browserul ar trebui să fie deschis în mod incognito. \n-Butonul Deschide: Apasă pe numele aplicației pentru a deschide link-ul în acea aplicație. Dacă un link poate fi deschis cu mai multe aplicații, va fi afișată o săgeată pentru a te lăsa să alegi. \n-Butonul Copiază: Apasă pe buton pentru a copia link-ul în clipboard. \n-Butonul Partajează: Apasă pe buton pentru a partaja link-ul.</string>
    <string name="mOpen_ctabs">Taburi personalizate:</string>
    <string name="mOpen_incognito">Mod incognito:</string>
    <string name="mOpen_closeOpen">Închide dialogul după deschidere</string>
    <string name="mOpen_closeShare">Închide dialogul după partajare</string>
    <string name="mOpen_closeCopy">Închide dialogul după copiere</string>
    <string name="mOpen_perDomain">Sortează domeniile diferite independent</string>
    <string name="mOpen_noReferrer">Ascunde aplicația sursă (referrer)</string>
    <string name="mOpen_rejected">Ascunde aplicația dacă URL-ul a fost respins (o aplicație solicită imediat să deschidă același URL cu care a fost deschisă). Nu afectează partajarea.</string>
    <string name="mOpen_mergeCopy">Îmbină butoanele Copiază și Partajează (apasă lung pentru a copia)</string>
    <string name="mOpen_iconSize">Mărimea iconiței</string>
    <string name="mOpen_noapps">Nicio aplicație</string>
    <string name="mStatus_ioerror">Eroare de rețea în timpul încercării de a verifica adresa URL: %s</string>
    <string name="mStatus_error">Eroare internă în timpul încercării de a verifica adresa URL: %s</string>
    <string name="mStatus_check">Verifică starea</string>
    <string name="mStatus_recheck">Verifică din nou</string>
    <string name="mStatus_checking">Se verifică…</string>
    <string-array name="mStatus_codes">
        <item>200: OK</item>
        <item>301: Mutat permanent</item>
        <item>302: Mutat temporar</item>
        <item>307: Mutat temporar</item>
        <item>308: Mutat permanent</item>
        <item>400: Cerere greșită (Bad request)</item>
        <item>401: Neautentificat</item>
        <item>403: Interzis (Forbidden)</item>
        <item>404: Nu a fost găsit</item>
        <item>410: Dispărut permanent</item>
        <item>"418: Sunt un ceainic! :D"</item>
        <item>500: Eroare de server</item>
        <item>503: Temporar indisponibil</item>
        <item>502: Eroare de server</item>
        <item>504: Timeout server</item>
    </string-array>
    <string name="mClear_desc">Acest modul elimină urmărirea, referințele și alți parametri inutili din URL. De asemenea, permite redirecționări URL offline obișnuite.</string>
    <string name="mClear_tm">Catalogul încorporat copiat de la ClearURLs: %s</string>
    <string name="mClear_clear">Aplică</string>
    <string name="mClear_matches">Potriviri %s</string>
    <string name="mClear_blocked">-BLOCAT!</string>
    <string name="mClear_exception">- ignorat din cauza excepției %s</string>
    <string name="mClear_rule">- parametru inutil găsit</string>
    <string name="mClear_rawRule">- conținut inutil găsit</string>
    <string name="mClear_forcedRedirection">- redirecționare forțată găsită</string>
    <string name="mClear_redirection">- redirecționare găsită</string>
    <string name="mClear_auto">Aplicare automată</string>
    <string name="mClear_error">Nu s-a putut verifica regula</string>
    <string name="mClear_sourceDesc">Adresa URL a catalogului de fișiere JSON cu regulile:</string>
    <string name="mClear_urlHint">Catalog URL</string>
    <string name="mClear_hashDesc">Adresa URL a fișierului hash al catalogului. Dacă este omisă, descărcarea nu va fi verificată pentru a vedea dacă a fost alterată/modificată (nerecomandat)</string>
    <string name="mClear_hashHint">Fără verificare hash</string>
    <string name="mClear_updateNow">Actualizează acum</string>
    <string name="mClear_autoUpdate">Actualizarea periodică</string>
    <string name="mClear_lastCheck">Ultima verificare:</string>
    <string name="mClear_lastUpdate">Ultima actualizare:</string>
    <string name="mClear_updated">Catalog actualizat</string>
    <string name="mClear_upToDate">Catalog actualizat</string>
    <string name="mClear_urlError">Nu se pot prelua regulile, asigurați-vă că adresa URL este validă și că aveți o conexiune activă</string>
    <string name="mClear_hashError">Nu se poate prelua hash-ul, asigurați-vă că adresa URL este validă și că aveți o conexiune activă</string>
    <string name="mClear_hashMismatch">Hashurile nu se potrivesc, este posibil ca fișierul să fi fost modificat. Dacă doriți să omiteți verificarea, eliminați adresa URL hash</string>
    <string name="mClear_restore">Restaurarea traseelor ClearURLs</string>
    <string name="mClear_editor">Reguli de catalog: trebuie să respecte formatul de la %s. Rețineți că orice modificare a obiectului părinte „furnizori” va fi suprascrisă dacă catalogul este actualizat automat sau manual din dialogul de actualizare. Pentru ca regulile personale să le seteze într-un obiect părinte diferit (orice nume).</string>
    <string name="mRemove_desc">[DEPRECAT] Cu acest modul puteți elimina interogări de la adresa URL. Apăsați butonul pentru a le elimina pe toate sau apăsați pe săgeată pentru a le elimina pe rând. Mulțumim lui PabloOQ pentru idee și implementare originală! \n \nAcest modul a fost depreciat în favoarea modulului „Uri parts”.</string>
    <string name="mRemove_found">%d interogări găsite</string>
    <!-- -->
    <string name="mLog_name">Jurnal</string>
    <string name="mLog_desc">Acest modul înregistrează toate adresele URL verificate. Puteți vizualiza, șterge sau edita jurnalul complet aici, nicio indicație vizuală nu va apărea în dialogul principal. Pentru a dezactiva înregistrarea, trebuie doar să dezactivați modulul.</string>
    <string name="mUnshort_unshort">Expandare link</string>
    <string name="mUnshort_checking">Se verifică…</string>
</resources>
